求救 有無人係ticketbuynow買過演唱會飛？

如題！
想係ticketbuynow買飛但唔知可信性高唔高！
有無人有經驗？
感謝感謝🙏🏻🙏🏻